唔該依家真係同我開始全民口罩

當保護自己，保護身邊嘅人
快啲叫屋企人/朋友/身邊嘅人記住出街一定要戴口罩
依樣嘢真係唔係同你講笑

對，全民口罩

推

Pish

叫身邊嘅人都要戴

我都有兩聲咳....

利申：醫護人員

全民豬嘴啦

快啲去睇醫生好喎巴打
唔無講笑

係唔係都去睇咗先

戴豬嘴

最緊要比身邊嘅人知道依件事嘅嚴重性
屋企兩老又好，身邊啲港豬fd都好
唔理嘅話到時真係死哂都唔知咩事

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我都係 都唔知係咪返工傳染..

即刻落左樓下掃左 10 個 N95，$8/個

今日由九龍走到新界都無見人帶

我帶口罩比人當痴線佬咁

所以要spread比更加多人知
真係唔可以唔理

推喔

我理撚得佢
我見街都有人戴
啤我咪啤返佢

D大哩好蠱惑，唔話你聽佢去過中国

點都好小心d

今日開始唔同架喇，已經有兩單係香港，今次真係全民口罩既perfect timing。

啱
理得人點睇，啲藍絲咪唔好戴囉，佢死佢事

N95 可以循環用？

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

普通口罩冇用，照樣中招

全民口罩

有n95就戴n95
冇都冇計
戴咗冇死

一次性啦
啲病毒痴喺口罩度，你循環用一定出事

即棄

全民口罩, 藍絲一定唔會響應, 到時佢哋就等天收

咪撚柒理啲藍絲
佢地死佢地事

同意

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

推！

喺口罩寫小心沙士當宣傳

邊隻口罩係ok? 普通N95 夠唔夠做

其實最好用返即棄口罩

當年沙士就外科口罩既...活性碳就好似唔得
今次真係唔知...

N95

去多幾間啦

Good idea

等我買多包PITTA先~而家20蚊包平咗好多
但想問下有冇啲咁上下的但有碼數?PITTA有少少細...

呢隻擋唔到，普通外科口罩仲有用
PITTA擋花粉架

【文宣連儂牆】被捕師有少少建議 希望各位幫手推

push

同意，全民口罩

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

大好機會

啱
唔係嘅話重用即係帶返啲菌返屋企
除非你一日一豬咀

預防勝於治療

係嘅咩? 唔係照隔飛沫?

保護自己 保護他人

我8210V 14蚊一個

唔好再比藉口自己唔戴口罩
關乎大家生命安危呀今次

今舖為人為己堅係要人人蒙面

依家藍絲都會帶你唔係唔帶呀

唔可以
平時口罩都淨係可以用一次
成個豬嘴都係病毒你點樣重用?

黎緊月中老豆會同啲uncle返大陸叫佢戴口罩好似唔撚知驚咁

Pitta冇撚用
你唔會見醫院啲人用

寧願你用普通外科口罩/N95

肺炎真係好恐佈 前幾年我媽患過肺炎差啲無命
唔想見到身邊嘅同路人出事
所以唔該大家真係好好保護自己
出門戴口罩

有Valve貴啲正常

屌 真係要準備好⋯⋯⋯
唔係又會重現

班藍絲唔知香港人係SARS 時幾撚慘, 特別03年後黎香港個班

佢地無腦, 無衛生意識, 佢地要死由佢地死, 唔好俾佢地傳染

點解落街仲係咁少人戴

我屋企人叫我小心啲 叫我戴口罩 但叫極佢都唔戴 仲話03年冇戴都冇事

豬咀係擋化學野
生物野用返醫生口罩啦

當年沙士都係叫人戴n95喎 反而話醫生口罩唔夠勁

我知
其實我順道問問有冇大的黑口罩買only

啱呀

總之唔用豬咀

真心係

Push

黑色布口罩有冇用？定係要普通藍色嗰隻口罩比較好

講左好耐啦，早排我一講，班垃圾冇擔撚一堆藉口屌返轉頭

無，N95，完

我個ward幾個咳緊

身邊好多人都咳緊
到底咩事

呢個黑色台灣嘢 $2/個
仲話自己N95
唔知真唔真

SARS + 革命 既威力會係點

布口罩=垃圾

因為見好多人帶 唔知有咩用

(武漢沙士) 區議員要預早做嘢啦

即棄囉 唔好重用is ok

我肯定沙士當年冇人戴 黑色布口罩

Yes sam gor

布個啲得個樣

一早已經做緊
而家沙士都出埋黎
唔帶口罩就on9了

push

唔通等奶左野先戴咩,
全民口罩啦

全民口罩，刻不容緩

留名 想知

咁所以用咩口罩比較好?
N95定普通外科口罩??

N95啦梗係

n95除咗hktv仲有邊度hktv斷咗

認真想問， 有冇平filter可以防到病毒？
用開嗰啲filter都好貴

和你戴

命仔緊要

呢個時候仲貪平

尼到mon住睇下有無

唔好比藉口自己唔戴

真

理論上係
外科口罩防90%飛沫
N95就95%
活性碳口罩得80%

大陸啲病好毒

有親戚都試過
成個肺花曬
啲菌入埋血
都係差啲出唔返黎

而家有都留返擋魔攻

想知+1

所以咪要戴

藍絲好人好者戴乜口罩

防到都冇用啦 喺曬個嘴度
你拎返屋企咪會污染
除非你即棄啦

買藥房即棄口罩咪得囉
最緊要日日換
包好掉有蓋垃圾桶

個個post都有叫人戴豬咀
想養埋啲菌自殺咩

日本果種有冇用？

好多人都無危機意識，仲等緊SARS 2.0 買樓

PITTA個隻係擋塵同花粉用，防唔到細菌病毒

出街已經見到有人戴n95

推 ! 全民 N95

唔好去萬寧啊，怡和集團撐狗㗎
係都去屈神寺幫襯誠哥啦

全民口罩日 全民蒙面法

我都覺

邊到咁平

上環個邊

全民口罩冇問題，但都想正視聽，學識點樣做風險評估係好重要。因為如果真係2003年番版就全民口罩係唔夠，詳情真好長，同埋 depend on 果隻病毒特性，而家係乜都未知。學左D基本野先啦，如下:

1、病毒 virus 正常都係不停變動。

2、每隻病毒通常喺某D host species 生存，通常衹係共存，對 host 冇影響。

3、人類經動物 host ，會接觸病毒，而且經常發生。絕大多數咁嘅 animal virus 唔會令人生病。

4、關鍵係咁 : 因為 #1，有時animal virus 變種會令人生病。

5、但因人類係經常有同呢D病毒接觸，相對變種成病係罕有。

6、第二關鍵 : 變種病毒能夠入侵人類成病，亦未必會再變種令到人傳人。

7、關鍵三，人傳人，程度都好大差異，例如 H5N1畜流感，驚左成二十年都係有限度人傳人。2003 SARS 比較傳得易少少，但衹係少少。2009 新型 H1N1 Mexico 豬流感突變，立即爆發全球大疫情，跟住就成為人類季節性流感，呢三個案例都由動物病毒變種跟住人傳人，但普及程度天同地比。

而家武漢由新聞睇到，似乎變左動物傳人，未到人傳人，要密切留意，但如果唔係醫護或家人，唔洗咁快驚住。

最後，用而家抗爭做比喻，前線有時話防暴未落車，洗乜咁快走呀？咁而家係傳聞有D疑似狗車，未 confirm ，喺狗屋停車場，好似撻著 engine ，未 fc ，有排都未洗驚，但因已知狗習性，check 定返屋企路線，上 TG 追消息，手機設防係基本，係咪？

有同學今日病左冇返，仲坐我隔離，我會唔會死

尖沙咀邊度有N95?

全民口罩 班藍既就由佢中沙士啦

唔洗咁驚先，由今日開始戴返個口罩
真係驚嘅就去睇醫生，冇壞

好，佢話佢病到七彩又死下死下我過年仲要去中囯探親戚，我真係好驚

咪去啦屌

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

認真，真係唔關黃藍事，我經歷過當年沙士，真係要帶口罩

啱呀
所以我會照提身邊啲藍絲，佢地唔聽係佢地嘅事

呢啲咩閪國家嚟，淨係識得比埋哂啲咁嘅撚野過嚟香港，點解仲唔支爆

D

支那根本就係地球嘅毒瘤

係，氣候暖化空氣污染乜都係佢整出嚟，人口又多但個個成隻豬咁奴性又重，一班喪屍，污染地球

你堅決唔去嘅話
邊個迫到你

講多句，流感係傳染性最高，做足防流感行為係對新病毒，sars 等最有效嘅防疫。

勤洗手非常重要，記住，你全身最污垢嘅地方係你身手。所以食野，惦自己口鼻眼之前一定洗手。酒精消毒都係其次。一有症狀就帶口罩同盡量少見人，分泌物包好小心處理，更多成日洗手。冇病果D帶口罩冇乜用，就算N95都要帶到全日唔漏氣，冇咁易，唔係高危地方，例如醫院，根本 cost v benefits 係唔值得。

隻手。

向住佢咳兩野就唔敢望

藍屍老豆老母聽完之後仲要唔理唔驚，仲要話乜人要死就會死，預防唔到啲乜，驚乜咁之後仲要淨係識喺度賺錢去玩食嘢睇CCTVB新聞同警謊記者會完全冇諗過要出街戴口罩預防，勤洗手，加強屋企衛生清潔嗰啲，打乞嚏又唔掩口明明佢哋都經歷過2003，但係點解可以完全唔驚又冇陰影咁？仲要諗返支那玩同吹捧支那到時瀨咗嘢就咪撚傳染畀我好驚佢哋到時中咗會傳染埋畀我唔撚想同佢哋攬炒啊dklm